以下是她关于如何打造一个吸引人的度假屋的建议。 根据比尔特莫尔的专业人士，提高你的节日装饰的七种方法，弗吉尼亚布朗，2020年12月10日华盛顿邮报 
 巴特菲尔德假设，公司的Instagram故事式功能可能更能吸引那些因不断参加视频会议而疲惫不堪的人。 Slack首席执行官斯图尔特·巴特菲尔德谈Zoom、增长和工作性质的变化 
 “我看到的第一件事是，如果我做错了什么，我就可能犯罪，”他说，这与让投票成为更容易、更吸引人的体验的目标背道而驰。 北卡罗莱纳的邮寄信封是如何得到一个新的，更容易使用的外观|邦妮·伯科维茨| 2020年10月15日|华盛顿邮报 
 绿色评论是尊重的，富有成效的，有吸引力的——即使他们对一个观点有争议。 在不同于以往的一年里，世界最佳工作场所是如何引领潮流的 
 这个问题表述简单，容易理解，而且太吸引人了。 我们仍然无法解决的简单数学问题Patrick Honner | 2020年9月22日|量子杂志 
 大部分版面都被一幅邀请参观者参与2016年总统在线民意测验的图片所占据。 今天的共和党:仍然对种族主义的迎合无动于衷? Michael Tomasky | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这条街禁止车辆通行，孩子们无拘无束地跑过诱人的跳房子广场和自行车道。 安拉，妈妈和巴克拉瓦:土耳其总统把母亲和孩子当作政治棋子Xanthe Ackerman |014年11月27日|每日野兽 
 在为陌生人进行了无数次翻新之后，房产兄弟邀请你去他们的家。 房地产兄弟如何成为你妈妈最喜欢的电视明星|凯文·法伦| 2014年11月25日|每日野兽 
 我发现他们的忧郁很吸引人，我欣赏他们沉思的孤独世界。 栈:爱德华·霍珀的x光视觉|希尔顿·克莱默| 2014年10月25日|每日野兽 
 俄勒冈州的说客们正在邀请脱衣舞女来起草他们自己的劳工法案。 俄勒冈州脱衣舞女游说团:立法者要求脱衣舞女帮助脱衣舞俱乐部法案|Mary Emily O 'Hara | 2014年10月6日|每日野兽 
 科尔德赖弗不知道有这样一种东西，通过巧妙的展示来邀请惠顾。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 南边的河岸长满了树木，呈现出诱人的景色。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 这是午餐，但“晚餐”看起来并不诱人:平底锅又旧又生锈; 汤的味道引起怀疑。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 但他们很快就发现，他的房间非常舒适，非常吸引人，他的威士忌和烟草“高于标准”。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 但是远处的山脉和山谷底部的小溪看起来凉爽而迷人。 神秘牧场|阿瑟·查普曼